SCMP: Popo考慮配備電槍

//
Hong Kong police consider arming officers with electroshock devices and net guns amid protests

Police are looking at arming officers with weapons that stun suspects or entangle them in nets in a move that would bolster their response to protests in Hong Kong, the Post has learned.

Security experts and rank-and-file officers said the plan would help plug gaps in the force’s arsenal and provide safer alternative to firearms, but human rights groups warned of the health risks, such as cardiac arrest.

A senior police source said they had been comparing different models of electroshock devices and net guns available on the market.
//

中國貨定俄佬貨?

用中國制會唔會電9埋自己?

不如直接揸枝機關槍

個政府係咪痴線

你有你嘈
佢有佢洗錢

換武裝裝甲車仲開心啦

popo ：新玩具正喎
迫不及待想要玩玩了

你睇呢個政府點對代市民，當市民係獵物，用網網住你然後電暈你

洗撚咩
直接由電箱拉條線出黎咪得

Btw, 玩盡d
一陣真係有傻佬同你班狗攬炒就好笑

可以想像到到時個個休班狗都有支電槍，睇你唔順眼就發癲電鳩你，食野相機食先又電鳩你

不如用手榴彈一次過炸死曬大家

仲有多左好多電槍劫案

政府最好起個集中營
拉撚哂三百萬黃絲入去
問題成功解決

屌你老母 黑警落地獄

其實係咪想引工聯會出山

挑釁人一齊升級武力

想香港番番1967?

解決唔到問題，就解決提出問題的人

買坦克啦 屌你老母

周街電人

所以依家解決香港人

如果用緊時比人淋水

同狗攬炒既唔係傻佬，麻煩俾小小尊重

殺死哂全香港人算啦, 全香港得返3萬狗同政府, 咁就冇人反抗

先唔講你武力升級左定跌級左]
依加屌尻你亂尻咁用武力
你配備牙籤執法
亂尻咁用都可以死人

嘈兩句, 電鳩你
最低武力

開實彈 仲唔夠
直接開坦克 啦

如果唔係畫面唔好睇同埋國際必定超級反彈
屠晒700萬人可以無後果既話, 你估中共做唔出咩?

齊克隆B

變納粹大屠殺

香港已正式成為極權警察國家

然後就有廢藍話喺美國班警察一早抆電槍出黎電鳩你班黑衣暴徒

[鍵盤戰士] 政府係youtube出左條片抺黑示威者

屌你老母 散仔狗

大陸製?

警甴：美国都系甘！

聽左超過半年仲有on9講呢句

愛國支持支那貨

直接每人一套iron man甲算啦咁多嘢搞

拎碌棍都冇人敢反抗 仲話出電槍

仲問得呢個問題
比政府更痴線

幾時出動解放軍
定係流浮山刀手？

想學到FBI咁又唔諗下 點解美國用電槍多

冷氣師快D 諗下可以點拆

電完
就抬走做乜都得

遲啲買埋 99 式落嚟香港

好 痴 線

正呀, 電鳩啲和理非就啱

考慮即係已經買咗

而家有槍嘅話事，冇就死開

出坦克啦屌你老母

贏谷輸縮
勇武縮一縮其實都啱嘅

黑警咪多工聯會d人幫手電鳩我哋

中國製電槍

咁啲狗隨時個個都變升天男

呢d 電槍射出黎係有兩枝鐵釘 插落你皮膚架好撚痛架
睇佢班狗就算射完 都會禁實繼續電鳩人

以後一人一支水
再等佢用電槍

全民投考警察
做真正皇家警察
光復警隊

咁其實會唔會有支電槍係身都可以扮到休班警

1月19日中環見

if you cant beat them

直接真槍手榴彈啦
唔好忍反正政府想殺哂呢代人好耐

仲買乜鳩電槍？實彈都已經最低武力

偷偷地換大啲電
電到我地變左 生理機能失調

唔洗比人影到大棍大棍打落去既情景

電撚到你四肢廢鳩哂 有無可能

又或者索性電完再棍打

暈左都痛返醒你

仲講升級武力太睇得起香港人

想迫人全民勇武？

消息指首批皇家警察
已經 ...

直接用真槍都唔怕啦 都無後果既

no, 全民投考警察就真

777:殺死人又點 黑警都殺左唔小啦

班狗開真槍有哂準則都唔跟
電槍新武器佢地亂咁用都得

電槍比橡膠子彈更易死人，尤其有隱性病病患。而且popo/混入公安嘅濫暴，精神錯亂情況嚴重。港共真係想搞出人命！

學黃秋生話齋 講呢句野等於不停問緊‘你係咪人呀？你係咪人呀?’

網槍先係重點喎

已經搞出左人命好耐啦

啱呀, 即然做警察可以有咁高權力
做完鍾意打鳩邊個就邊個

出學堂打鳩啲藍屍諗下都爽

共匪賤就梗
但依班賣港狗賊為錢站在共匪一方
亦係狗渣都不如

你估佢唔想

Ching殺過狗？

而家啲popo：乜撚嘢叫指引？

真 遲啲咩都買啲嚟玩咁

喂, 00 後 諗諗佢

一畢業就去做皇家香港警察

香港靠你地了

咪話人手一支水囉

由全港最淫嘅香港警察拎住依啲武器
政府唔排除又批准咗休班使用
到時綁架強姦案數字一定直線上升

有冇野可以阻止到

係啱，因為我都想佢哋留住條命
但縮咗香港就係咁先啦

到時可能對住人嗰頭黎射電槍

好醜悪 專打市民

Push

係時候玩智啦

滲透入去做皇家香港警察囉
滲一年唔夠 , 滲兩年, 三年, 總有一日會有成果

聖誕樹？

勇武拿水槍對抗電槍有冇得諗?
射到佢支槍漏電, 等佢電返自已

和理非繼續當勇武做 condom 就得。

土(咖啡)剋電。

其實呢個政府係咪嫌香港人太斯文

香港人正在等待升級

冇

革命要贏
唔一定只靠力敵
一定要配合智取

依家牌面上, 根本無可能反cup到狗暴
係時候換玩法

心態好重要

其實可以升級未
而家對家已經不惜一切去殺人了
係咪仲要停留喺用愛與和平感化中共的層次呀

直接換坦克

肯撚定之後會拖去後巷狂電
嚟緊會唔會考慮購入一堆酷刑裝置擺係狗屋啊屌你老母

敵人就再進一步提升武力
自己人就提升捉鬼分化能力

幾時買坦克

dllm

總有一日會逼到全民暴動

你今日先知
仲有美國繼續endorse極權金融中心

繼續FF

我會移民囉

你好似唔記得左華人係低等生物

佢咪繼續玩火囉

咁你升級未？暴動佐未？

Sor

真係，我覺得幻想同狗比武力已經唔可行…

有新玩具玩 唔係唔玩下話

真係好撚煩
咁你呢？你有無上過街抗爭呀？
屋企d暖氣夠唔夠暖呀

我信嫁

心口背脊攝塊板囉
要盡快甩到條線

唔出刀，就係咁。對家好快連刀都唔驚。

真係黐撚線 黐撚晒線

但係鏡頭下成功殺人，仍未出現visual。西灣河嗰次，只係手足好彩。

真槍仲可以瞄準非攞命部位，電槍攞命係另一個mechanism嚟

直接實彈啦
咪撚分咁多次做

只係冇表面傷痕

洗我地既錢

可以玩電9女示威者
屌你老母

我要有槍權！

其實真係咁搞的話
就搵一次出動所有勇武出嚟同佢end game
講明先 我不鼓吹暴力

咪睇咁多AV啦屌

唉屌 都痴鳩事既

既然狗賊原來咁大權力 可以濫捕濫武

咁手足們做左皇家香港警察之後 都一樣有咁既權力

電槍好普通姐
美國都用緊
大驚少怪

拉到狗屋以後唔會落手落腳打你 拎支電槍出嚟電你 無傷痕任電 電死咗嚟話你自己心臟病發

咁就快撚屌
反正都係等死

任何一個城市如果咁高壓
遲早會有攬炒佬出現

電槍繼續射頭？

唔係愛與和平 香港人邊有咁高理想
只係夠膽上夠膽打返轉頭既人唔多 又唔夠組織性
真係唔怕衝個班已經係買少見少
惡性循環之下
想要真暴動已經係越來越無可能

就算班狗真係係大庭廣眾之下兜口兜面殺人
我地除左上twitter推po推片等外國咀炮救港之外
話我知仲可以點做?
根本就睇唔到我地有效反擊反抗既路線

以後見邊個唔順眼，電佢！
邊個靚女，電暈佢抬上車無人敢出聲

直接換坦克導彈啦， 唔洗煩

反証咗內部都知用真槍嘅後果，咁之前開槍嗰啲點計，Dllm

智力上
狗隻依然取勝
唔係點會咁多人落單

鏡頭下電死都可以話你自己有隱疾，又冇表面傷痕，畫面咁靚， d 狗一定大用特用

我想知如果
渣水炮噴噴下人中電槍會點？

考慮得即係買左

根本而家班狗做嘢已經無曬底線
咁香港人可唔可以都比番d勇氣
班狗一噴椒就唔好走好嗎
做番d嘢反擊下好嗎
定係大家想齊齊集中營見呀

利物浦拎到英超
香港都唔會暴動

你覺得班狗唔會咁樣諗？
你睇下佢地個大波Madam 同胞都照搞
以為佢地好撚正經？

果啲唔係傻佬，係烈士/勇者

入到去果個環境要好有定力先得

佢地只係有權力, 唔係智力
當你有權力, 你做既野就可以橫行霸道
如果有智力, 根本一直就鎮壓左啦

比人搶左枝電槍就有排玩了

加速攬炒 而家有部份人用人工心臟用咩易電到壞撚咗，到時電死人水洗都唔清

popo 、港共臭閪，我知你地一邊奶緊習維尼春袋一邊mon緊po ，你有種未升級囉dllm

班仆街一定專搵女仔電
咁變態

唔好用正常人思維諗狗
如果係正常人仲會做狗咩

係呀, 一定有困難
但都係一種方法

一睇就知專電後生

人地外國合法持有槍械 班警察先配電槍
香港警察？憑咩？

撥桶水過去班狗到，睇下佢夠唔夠膽開

正如狗賊滲透連登, TG 一樣
敵人用依招 就證明依招有用啦

有志者請自行幻想同發揮

電暈你番去打 番去姦

你想點升，給我買坦克啊
香港人連軍事訓練都冇

黑警武器無限升級
成班咁危險嘅禽獸周街走，仲要成日吹示威者d武器好危險，網上只係識澄清自己冇錯，講到自己成班聖人咁
最危險其實係班黑警，身邊朋友話見到佢地都想兜路走，好怕無啦啦俾佢地捉上私家車

Ko都無電槍，香港超越中國

炸彈竇就被冚完一個又一個
但班狗就狗毛都無甩條
一群無鬼用的撚樣

旨望升級都係無可能的了

買 RPG 丫嘛 咁先似恐怖份子
買咩電槍

又網槍又電槍，直頭係朱羅紀公園捉恐龍咁

美國一人一票選總統都好普通

渣架

電槍個circuit唔算難
所有電子/電力工程師都整到

S

可能購入咗都未定，喺狗屋入面點玩點用都無人知

SCMP = 黨媒

仲有得嘈兩句
唔順超就電你啦
順手屈你襲警

我建議市民
每人配刀
一出街就食生果

油漆彈上陣

會唔會見到靚女OL電鳩佢之後強姦佢？

大陸貨可能唔洗開都漏電

我肯定班仆街會咁玩

有錢買槍無錢買藥

真槍都唔驚 驚你電槍?
垃圾

不如一了百了，
你即刻碌豬，我即刻收聲返屋企
日日準時返工

拿 你講出左重點
班狗一定覺得成日畀醫院班仆街 爆啲示威者去醫院嘅時候有幾咁傷 畀記者影低曬啲傷痕
所以而家玩電 電你48小時 你出番去都精神崩潰又冇傷

外國警察有監管有限制，香港班垃圾仲惡撚過法律制度
btw出埋實彈香港人都唔罷工唔反抗，更加唔好話更暴力

肯定亂用

幾時用火箭炮射我地

會內傷

全民罷工又話有包伏
全民勇武又唔敢
對家緊係想點就點啦
唔肯有付出同犧牲 點會贏
冇心贏 比對家電你 電你老母 電埋你老豆 電撚哂你全家都冇得怨

其實電槍會唔會仲痛撚過真槍

一定電撚死人

總之呢個星期日唔做番場好戲的話
我直接退出算

死黑警

內傷你估醫生唔會知咩

如果係美國一早用左電槍喇。

恭喜你，藍屍們，你地期望既野會實現喇，睇下幾時會錯手電埋你。

你咪學埋以啲藍咁岸撚鳩鳩啦！美國人有權擁有槍你又唔撚講？用蘋果比較橙？智障㗎？

唔想咁灰..不過睇嚟十八區開花 rb+裝修已經極限 如果繼續後生單打獨鬥好難突破到個關卡 真係要等壯年勇武主導先有大改變

考慮得姐係預左1個半個月之後就會落場用啦
可以諗定點樣中電槍無咁傷架啦

會唔會漏電電鳩死班狗

水

So? 斷手斷腳骨折 香港人會嬲啲
定係內傷嘔血香港人會嬲啲

明面上衝突少咗嗰排 政府同埋狗嘅民望都會回升呢啲咁不可思議嘅嘢都會發生
佢哋只需要做到好好睇睇 等到中立自私撚轉向佢地就夠

知 影到出黎咩？

美國用錯野電錯人隨時上庭賠幾十億，仲未計有專人調查
香港一單721，半年都無人查

吹撚漲？唔係點啊？手足升級武力又比你哋話係鬼囉
慢慢比popo打啦香港人

工聯會肯出山教路就唔洗咁多被自殺

咪撚搞笑好嘛

岩架 黑星都冇支 點同人講要獨立委員會

香港

講左咁撚多個月，人唔笑狗都吠

不如孭AR15 啦直接

你地可以對佢屋企人做番同樣既野

諗起拳霸

屋企人

一人少句啦，叫多兩句反抗，開多幾條濕鳩”戰線”等自己好過啲

訓左幾耐

名正言順咁強姦

之前已經有啦

香港已成新疆

除哂裝備咪又係一個廢人

推

足不出戶能知天下事嘅冷氣狗

點折呀？

玩埋坦克

政府：睇死你班廢柴都做唔到d咩出樣

唔係香港仲有d價值一早新疆咁

反正popo都係想殺人，哋不如直接帶山埃噴霧或者導彈，咪再扮克制啦。鏡頭前成功殺人，有助地價樓價下跌。香港嘅住宅樓值錢，(以往)人命受到高度保障，喺非常重視要因素之一。

我都係諗到呢樣...班黑警有武器都係濫用...比架坦克佢殺撚死我地好過

實係曱甴屋拎黎玩手足

直接核平香港咪仲快

估到實會買

睇來又要升溫 ，
但要我拎條命都選擇會出來遊行

同返工既比武力已經太不智

地下同佢end game

根本就係用黎逼供

再唔大規模暴動 香港人永不翻身

靚坤式報復 麻包袋都冇做過 點有效

步兵戰車

帶枝水槍可唔可以counter佢 攬炒？

黑警當自己玩gta咩屌你老味

最弊係 冇裝你班人唔夠膽打佢

大家都有車 佢玩時 你唔玩咁解姐

講咗麻布袋10世都未出

咪就係

1招水魔法佢都收皮

你係咪訓左7個月?

香港已經變成黑警國家，習大大仲想集資

小心講嘢呀 尊重呀 佢哋係勇者係Hunter 會長

的確外國係有

但電槍落係香港呢班垃圾手上
會變得梗加危險

講咗半年成班垃圾咪又係得個up字

電解油漆好似爆喎

佢用電槍 我地高壓水槍

捉你入狗屋電鳩你

立法會拖到換届，到時先有得攪。輸立會就準備移民

佢用電槍替代胡椒噴霧

其實黑警打算配備咩武器包括核武

香港人都係任得你殺㗎啦

唔使周圍同人講㗎

根本全個社會最垃圾嘅人就係班黑警

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠

所羅門吹雞

泛民幾時先發制人要求減裝備？

輸立會就準備移民

實彈步槍、震撼彈都未夠候？
睇嚟啲裝買嚟係貪好玩

我諗佢都係想發洩下不滿姐

send email俾外國唔俾出口囉

屌你到時成身都武器，成個軍火庫咁，
但係手就得兩隻，俾人搶野睇你㩒得邊樣

起緊

傻啦，慢慢折磨大家仲過癮

水上樂園玩個d水槍好似唔犯法

大陸用緊喇 自己google下

你班甲由唔電唔撚得架真係

不如直接開架坦克出嚟

香港警曱做港共急先鋒
全部不得好死

認真, 點拆
全身包膠? 雨褸?
好似都唔得, 佢地係射支針/勾 插入衫入面電人的....
要用檔到針又絕緣既野?

定係要一早係身上裝定電容, 一中電就引走佢?

比班黑社會拎住嗰啲野隨時強姦案急升，FxCK

諗下好喇，班狗一舉槍咪又係鳥獸散

呢個真係極有可能
濫捕途中，捉到電幾下先上索帶

黑警越多武力
就會越唔所有人放在眼內
包括高層、高官、議員、法官
正式進入警察統治社會

立法會起碼要用反送中方式阻止撥款

黑警又入新裝對付我哋
連登仔:淺黃照食藍店

水攻

細蚊仔買玩具

就係驚晝面反彈
所以用警察做老解d野

【極惡毒】電槍加CS會著火

將d錢派俾年青人啦

d醫護唔講出嚟咪即係晒鳩氣

又亂尻洗錢，之前買買埋埋啲野又放晒倉底，市民埋單

恐怖分子

我係佢殺晒機會多啲
養住300萬人
又要搵返幾十萬狗睇住
又要極大地方
所以呢家先咁多自殺浮屍

就係想佢哋淨係入到大陸貨

風水步驚雲

學北韓果套

射鳩埋臥底狗

好期待

有線新聞即時：香港政府正研究 參考新疆政府對付新疆人做法 引入電槍、電網 及大殺傷型武器

Stun Gun 唔係 Riot Control, 只係幾對一個先用得.

" “The spinning motion was able to defeat the objective of the Taser,” McMahon said."

屣錢重會更加加深市民對警察既厭惡 = 警員受傷甚至被殺機會增高.
真係唔知邊個諗呢 d 屎轎出黎.

個政府係痴線

淋佢水咪掂囉

綠衫popo智射便衣狗

最好愈黎愈瘋狂
橫點嫁鈍武廢左部買埋坦克 大陸戰機

好快就有坦克車，導彈之類

黑警當自己玩緊GTA

既然都係想殺人
點解唔買坦克車呢？

照頭扑都仲未撚夠，仲要玩電槍

你好似反諷緊，不過句句都講得岩，唔知你想諷啲乜